<Document>
    # APOTHECARY-ШАТТЛ КЛАССА МЕДИЦИНСКИЙ 
    <Box>
      <GuideEntityEmbed Entity="ComputerCrewMonitoring"/>
      <GuideEntityEmbed Entity="HandheldHealthAnalyzer"/>
      <GuideEntityEmbed Entity="RollerBed"/>
      <GuideEntityEmbed Entity="BodyBag"/>
	  <GuideEntityEmbed Entity="ChemMaster"/>
    </Box>
    <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ShuttleMapApothecary" Caption=""/>
    </Box>
  
    [color=#a4885c]Размер судна:[/color] Малое

    [color=#a4885c]Рекомендуемый экипаж:[/color] 1-3

    [color=#a4885c]Тип генератора энергии:[/color] Уран

    [color=#a4885c]Экспедиции:[/color] Нет

    [color=#a4885c]Консоль идентификации:[/color] Нет

    "A modest chemistry lab and medical support vessel designed to provide support deep space colonization, mining and xeНет exploration efforts. Deployed by the Far Star Biotech company, the Apothecary is the definitive aid and health craft for rock hoppers and xeНет biologists."

    # ПРЕДПОЛЁТНАЯ ПРОВЕРКА ОБОРУДОВАНИЯ

    ## 1. Источник питания

    ## 1.1. Аккумуляторные блоки
    <Box>
        <GuideEntityEmbed Entity="SMESBasic"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="SubstationWallBasic"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="ЛКПBasic"/>
    </Box>

    - Убедитесь, что модуль СМЭС надежно закреплен на полу.
    - Проверьте блок подстанции.
    - Убедитесь, что главный ЛКП включен.
    - Проверьте текущую нагрузку блока ЛКП* (Вт).

    ## 1.2. С.У.П.Е.Р. Генераторны  П.А.К.М.А.Н.
    <Box>
        <GuideEntityEmbed Entity="PortableGeneratorSuperPacman"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="SheetУран"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="SignRadiationMed"/>
    </Box>

   - Проверьте С.У.П.Е.Р. Генераторны  П.А.К.М.А.Н. Прикручены к полу
   - Проверьте С.У.П.Е.Р. Генераторны  П.А.К.М.А.Н. есть топливо. При длительных полетах убедитесь, что у вас достаточно топлива, чтобы обеспечить длительную выработку электроэнергии во время полета.
   - Проверьте С.У.П.Е.Р. Генераторны  П.А.К.М.А.Н. установлен на высоковольтный выход.
   - Установите целевую мощность на 16 [bold]k[/bold]W.
   - Запустите Генератор.

  ## 2. Атмосфера

  ## 2.1. Распределительный контур
  <Box>
        <GuideEntityEmbed Entity="AirCanister"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="GasPort"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="GasPressurePump"/>
    </Box>

    - Убедитесь, что баллон с воздухом надежно закреплен на порту.
    - Проверте the distribution pump is set to 101kPa (101kPa).
    - Check the distribution pump. Located on the deck of the engineering nacelle.

    ## 2.2. Выпускной контур
    <Box>
        <GuideEntityEmbed Entity="GasPressurePump"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="AirAlarm"/>
    </Box>

    - Check Выпускной контур pump. Located on the deck of the cargo nacelle.
    - Установите воздушную сигнализацию в машинном отделении на фильтрующую (широкую).

    ## 3. Другие проверки
    <Box>
        <GuideEntityEmbed Entity="Gyroscope"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="GravityGeneratorMini"/>
        <GuideEntityEmbed Entity="BlastDoor"/>
    </Box>

    - Убедитесь, что гироскоп закреплен, подключен к сети и включен.
    - Убедитесь, что мини-гравитационный генератор закреплен, запитан и включен.
    - Проверте blast doors are closed.
    - Check to Убедитесь, что figurines are comfortable.

    ## Рекомендации опытных пилотов

    * - Apothecary-class medical response ships are equipped with a single ЛКП unit that can be used to appraise the ship's total power consumption (which for the unmodified ship is 15.3 кВ). To keep the substation and ЛКП fully charged, the generator target power should exceed ЛКП's Load, but by as little as possible to achieve maximum fuel efficiency. Remember to check the ЛКП Load and adjust the generator unit's target power after adding or removing power-consuming machines.

    ** - Apothecary-class ships have a slightly above average power demand. A standard П.А.К.М.А.Н. generator's target power value can be set to 15-16 кВ to modulate between drain and charge. As much of the powerdraw is to sustain the chemistry lab powering down those machines can dramatically reduce the ship's overall draw.

</Document>
